[長門]呢個字應該點讀

動漫周不時都有呢個名
究竟讀 場門 定 掌門 ?
定其實係冇固定兩個都得?
我就讀開掌門
sor for唔熟日文

掌門好似功夫佬 場門好聽d

掌門好似順口啲

讀開長門

nagato

我會讀長

係「場」

佢個長係長短之意

長門 nagato
長崎 Nagasaki

你唔會讀蔣琪掛

嗯

讀開掌門

sor囉
我仲周圍同人講掌門

其實信長應該要讀信牆？
nobunaga

任嗌架喎

日本漢字用廣東話讀本來就係夾硬黎，
無話正唔正確

計我話用番日文讀音
係華語圈先會用個漢字既粵語/普通話音去讀
其他都會跟番日文本身個讀音

其實只不過係個長字係廣東話有幾個讀法

有成長個長 長短個長

不過naga就係長短個長

cho 先係成長個長

至於上面信長

長門人

突然間覺得個長寀好怪

屌

信牆

番長個長又點讀

啱啱search完
好似真係咁讀

我唔老點人架

高質

翻牆

讀開掌門 覺得好聽啲

終於有同志了

硬係覺得個 場 字好嘥氣

讀掌門就諗起曾志偉

呢個cho
應該讀掌

長字係前面讀牆
長字係後面讀掌
我鳩估 屌細力啲

讀開「場」

你終於牆大了

讀雷切或千鳥

關雲長呢？

信長呢?

瞎撚唔識字

唔撚係火影post你都照推

條友應該連內文都冇睇就推

只限名詞
鳩估

讀牆 有邊讀邊

柒左就潛啦

收皮啦on9仔
人都認撚錯，我係你就真係潛喇
過街老鼠